大家點處理mortgage link 戶口既錢？

貪高息放左舊錢入去，轉唔轉走換美金好呢

照放係度, 你層樓都俾銀行揸住, 除非有一日你連樓都唔要即閃
你係香港生活都要錢, 果個高息活期當生活費
其他錢就轉走